生得唔夠靚真係慘

如果我靚啲嘅話 係咪啲人會對我更加好啲好想整容

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

整容一睇就睇得出

指住佢來笑

好似我咁靚又有乜用

男女都會有一班樣麻麻既人

搵出黎 !
結合 !

我好明你既感覺
樣衰真係好慘。。行出街d人個嘴角有恥笑既神情

你男定女

男仔既話打理好啲皮膚 個人整乾淨啲
就算唔鐘意你都唔會有太多負面評價

除非性格好差 or 生到毀容咁

生得靚啲 就會溝到女